其實大家唔好信強積金果d累計回報率

舉個簡單少少例如
當恆指2008年趺到落14000, 今日去到25000, 個累計回報率都係170%到
重點係你d錢唔係2008年一下落注哂, 你既mpf係每個月走去供
如果個大市突然係短時間之內升到30000, 之後一路慢慢咁落返去25000
其實你大部份mpf都係輸緊

講得好。

推下先

強姦金不嬲係官商勾結嘅最好例子，無論出面個市點，強姦金都係日日賺，輸咗你D血汗錢？咁又點呀